# desafio-bprev

Existem apenas 2 usuários permitidos no spring security:

user:password -> permissão de GET 

admin:password -> permissão total, POST, PUT, DELETE, GET



Precisei comentar o flyway do projeto e criar o banco 'na mao' executando os codigos que seriam executados pelo flyway devido a versão do mysql do heroku.
Qualquer dúvida estou a disposição.

